高普：同費sir食早餐如同跟教宗見面

高普獲得英格蘭聯賽領隊協會（LMA）年度最佳領隊殊榮，回想以往曾跟前曼聯名帥費格遜吃早餐，他形容為猶如跟教宗見面。

高普表示為贏得這個以費格遜命名的獎座感到十分欣喜，他坦承欽佩費Sir：「我知道作為利物浦領隊這樣說並非百分百恰當，但我真的欽佩他。他是我首個碰面的英國領隊，我們一起吃早餐。很久以前了，我不知道他是否記得，但我永遠不忘，因為那次我感覺像跟教宗見面！絕對是很棒的，一開始我們就投契了。我當時沒想過有天會拿著一個以他命名的獎座。而且今次由其他領隊投票，令我感到格外特別。」()

好彩高蛇無比費蛇教壞，高蛇正氣多了

唔係靠球會科水你甚麼都不是

如果當時高蛇第一個接觸嘅係雲加就更好喇

利記攞歐聯前 隊波有幾貴 巴黎曼城咁多 幾時有個歐聯睇下 多蒙特一定又係好科水啦

關咩事
成場波
秀才遇著兵有理說不清

馬體會靠個彈彈波領先
之後即刻9縮後場死守
禁區下下6,7個人點射中龍
再加埋精堪演技呃下牌拖下時間

高普為人太正氣
對住呢d下三流既爛仔軍團
明刀明槍真係蝕曬章

望番而家成隊利
冇錯個個都好正氣好好波
冇乜人做小動作/碌地/撩事鬥非/噴口水等等
咪比d爛仔恰
文尼幾乎抵唔住頸拎紅牌

但你睇下皇馬
成隊演藝學院畢業
成隊銅皮鐵骨橫衝直撞唔怕拎紅牌
佢地先治得到馬體會

邪教教宗

即係廢sir 奶共

two pope 英超版

唔係靠賣古天奴 你甚麼都不是

筆錢只係用左個零頭

調轉係雲加，賣完都係繼續用青訓

曲還曲唔好抵毁其他球會，謝謝

佢轉貼

認真 而家除咗雲加見到費格遜會冇乜反應之外 應該每個見到佢都好似見到大明星咁

小妹見到費雀唔會有乜反應

我意思係領隊

每個領隊*

講緊條廢老球會科水買球證？

明明連高普都尊重嘅費格遜
連登仔係要衝出黎話人邪教教宗

費sir都好欣賞佢
尋日睇到段片費sir祝賀高普拎冠
仲話高普凌晨三點打電話去嘈醒佢話比佢聽拎冠